其實睇返C朗國家隊既表現 美斯真係望塵莫及........

又入兩球
係咪帶起到隊波 樹立到大佬身份
但阿根廷仲係成班各自為政
都唔知踢緊咩????????????????
美斯D毒撚性格 根本帶唔起阿根廷

毒撚球王